{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_023702",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ngii.go.kr/kor/main.do'",
        "collectedDate": "2023-11-27",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "안심산"
    },
    "text": "安心山 (안심산)\\n\n全羅南道麗水市\\n\n全羅南道麗水市の召羅面と安心洞一帯に位置する安心山は高度348mの山だ。 この山は竹林川の発源地であり、北側の渓谷には竹林堤がある。 安心山は壬辰倭乱の時、義兵たちの憩いの場として知られており、この地名が由来した。 この山の近くには安心寺と竹林寺の旧跡があり、最近再建された。 朝鮮時代の地理誌にはこの地名が見つからないが、朝鮮初·中期の記録には「安心山は西45里にあり安心寺の旧跡がある。 」と記載されており、安心山という名前が長い間使われてきたことが分かる。 徳安面の山としても記載されており、『朝鮮地形図』では召羅面と双峰面の境界に位置しており、東に行くほど傾斜が緩やかになり農耕地が発達したものと描写されている。",
    "QA": [
        {
            "question": "安心山はどこに位置していますか？",
            "answer": "安心山は全羅南道麗水市の召羅面と安心洞一帯に位置しています。"
        },
        {
            "question": "安心山の標高は何メートルですか？",
            "answer": "安心山の標高は348mです。"
        },
        {
            "question": "安心山は何の発源地ですか？",
            "answer": "安心山は竹林川の発源地です。"
        },
        {
            "question": "安心山の渓谷には何がありますか？",
            "answer": "安心山の渓谷には竹林堤があります。"
        },
        {
            "question": "安心山の名前の由来は何ですか？",
            "answer": "安心山の名前は壬辰倭乱の時、義兵たちが憩いの場としたことから由来しています。"
        },
        {
            "question": "安心山の近くにある寺の名前は何ですか？",
            "answer": "安心山の近くには安心寺と竹林寺の旧跡があります。"
        },
        {
            "question": "安心山はどの時代の地理誌に記載されていますか？",
            "answer": "安心山は朝鮮初・中期の記録に記載されています。"
        },
        {
            "question": "安心山はどの面の山としても記載されていますか？",
            "answer": "安心山は徳安面の山としても記載されています。"
        },
        {
            "question": "安心山はどの面との境界に位置していますか？",
            "answer": "安心山は召羅面と双峰面の境界に位置しています。"
        },
        {
            "question": "安心山の東側はどのような地形ですか？",
            "answer": "安心山の東側は傾斜が緩やかで農耕地が発達した地域です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 243,
        "QA": 302
    }
}